<resources>
    <string name="app_name" translatable="true">سبعة</string>
    <string name="title_activity_pilin_profile" translatable="true">الملف الشخصي  بيلين</string>
    <string name="title_activity_ben_profile">الملف الشخصي محمد </string>
    <string name="title_activity_robert_profile">الملف الشخصي روبرت</string>
    <string name="title_activity_pilin">صفحة بيلين </string>
    <string name="title_activity_mohamed">صفحة محمد</string>
    <string name="title_activity_soloman">صفحة سليمان</string>
    <string name="title_activity_robert">صفحة روبرت</string>
    <string name="title_activity_solomon_profile">الملف الشخصي سليمان</string>
    <string name="mission_statement">من خلال الاستفادة بفعالية من الوقت والمهارة والمعرفة. تسعى SE7EN إلى زيادة احتياجات الشركات والمؤسسات نحو بناء تطبيقات متنقلة ومتطورة.</string>


    <string name="project1_ben">صيانه كميبوتر</string>
    <string name="project2_ben">أمين صندوق البنك</string>
    <string name="project3_ben">ماد ليبز</string>
    <string name="bio_ben">مرحبا انا محمد بن عندي شهادة بكالوريوس في تكنولوجيا المعلومات اخترت تعلم تطوير تطبيقات اندرويد للهواتف المحمولة لانني حقا احب ان ارى مخيلتي تأتي الى الحياة ، خططى هى تطوير تطبيقات اندرويد موبايل لانى احب حقا ان ارى خيالي تأتي إلى الحياة. اخترت أن أتعلم تطوير الويب وأنوي العمل في شركة تقنية لأن مساحة العمل المحفزة أمر حاسم من أجل الحصول على المزيد من الخبرة على المدى القصير وتنمية مهاراتي وتجربة أشياء جديدة والتعلم من الأفضل. قبل كل شيء ، أنا أستمتع بارتداء القبعات المتعددة. من خلال هذا النوع من المهارات والمعرفة والخبرة ، يمكنني بناء شركتي الخاصة لحلول الحوسبة والاستشارات المعلوماتية ضمن إطار زمني مدته 5-7 سنوات. على المدى الطويل ، أتمنى أن أحصل على درجة الدكتوراه. في علوم الكمبيوتر.
</string>
    <string name="project1_sw">لعبة</string>
    <string name="project2_sw">أمين صندوق البنك</string>
    <string name="project3_sw">ماد ليبز</string>
    <string name="bio_sw">أنا سليمان الغرب. ليس لدي أي درجة ، لكنني ذهبت إلى جامعة ألباني للهندسة وأعتزم إنهاءها يومًا ما. نواياي هي بدء عمل تجاري محلي ورعاية نفسي طوال مدة هذه الزمالة. ما يجعلني أكثر اهتماما بعلوم الكمبيوتر هو فكرة القدرة على التعبير عن نفسي بشكل إبداعي في بيئة آمنة. مدينة نيويورك هي مكان أستطيع أن أقول إنه علمني أكثر بكثير مما تمكنت من استيعابه. ومع ذلك ، هذا لا يجعلني فاشلا. منذ أن بدأت هنا ، تعلمت الكثير من المهارات وبطرق عديدة للوصول إلى وسيط سعيد بين جميع مجموعات مهاراتي. سوف يساعدني سحر كل التكنولوجيا على المضي قدمًا في مجال تكنولوجيا المعلومات. سيجعلني هذا جعلني حر لاستكشاف المزيد من الهوايات المفيدة.</string>

    <string name="robert_fullName_text">روبرت زارات موريلس \n المطور اندريد</string>
    <string name="project1_rz">اختيار اللعبة الخاصة بك المغامرة</string>
    <string name="project2_rz">أمين صندوق البنك</string>
    <string name="project3_rz">ماد ليبز</string>
    <string name="bio_rz">مرحبا! اسمي روبرت. لدي خلفية في علم النفس ولكنني كنت دائما مفتونة بالتكنولوجيا. أنا حقا أحب كيف تم دمجها في الحياة اليومية وأريد أن أصبح مطور أندرويد متنقل لأنني أرغب في جعل استخدامه أكثر سهولة للجميع. أيضا - أنا أحب اللغات وكيف يبني الجسور. أريد تطبيق نفس المفهوم على لغات الكمبيوتر لبناء الجسور بين الناس والتكنولوجيا. أود في نهاية المطاف أن أكون مهنة ثابتة في صناعة التكنولوجيا كمطور ومدير منتج. في أوقات فراغي ، غالباً ما أجد أغذية الأطفال وأقرأ حقائق ممتعة - على سبيل المثال: الموز منحني لأنه ينمو باتجاه الشمس. \ n
\ n
\ n حقائق عن نفسي:
\ n أحب الشواطئ ولكن أكره الرمال.
</string>


    <string name="project1_pc">ماد ليبز</string>
    <string name="project2_pc">لعبة النصوص جافا</string>
    <string name="project3_pc">واجب البرمجة 4.2</string>
    <string name="title_activity_test">Test</string>
    <string name="mission">مهمة</string>
    <string name="pilin_fullName_text">بيلن تشونج \n المطور اندريد</string>
    <string name="bio_pc">مرحبا بكم جميعا! اسمي بيلين تشونغ ولدت وترعرت في كوينز! عمري 24 سنة. لم أكمل دراستي الجامعية بعد ، لكنني اعتدت على التخصص في علم النفس والفلسفة ، وأعتزم إنهاء هذا اليوم. أنا حاليا زميل في Pursuit بدء رحلتي لتصبح مطور المحمول. كان لدي دائمًا حب للتكنولوجيا وتأثيرها على تقدم المجتمع. أحدثت الهواتف الذكية وحدها ثورة في المجتمع في أقل من عقد من الزمن مع أكثر من مليار مستخدم حول العالم (والعد!) وأصبحت البوابة إلى 60٪ من إجمالي حركة الإنترنت. نحن جميعًا مرتبطون ببعضنا ولدينا المزيد من الموارد المتاحة لنا أكثر من أي وقت مضى. مع هذا السوق المتغير والمتغير باستمرار ، أحب فكرة تحدي نفسي ، والتكيف ، والقدرة على إنشاء ومشاركة شيء يمكن أن يتفاعل معه الناس في جميع أنحاء العالم. أعتقد أن الترميز سيصبح مهارة أساسية لأولئك الذين يسعون إلى النجاح. هذه بعض الأسباب التي دفعتني إلى أن أصبح مطورًا.\n\n

\n حقائق و  ؛ الهوايات :
\n أحب ألعاب الفيديو! أصبحت لاعباً في سن الثالثة عندما اشترى لي والدي لعبة نينتندو 64 ، وأنا أحب نينتندو منذ ذلك الحين. امتلك كل وحدة تحكم في ألعاب Nintendo. كانت مورتال كومبات 4 و 007 و Mario Party 2 و StarFox 64 و Diddy Kong Racing و Super Mario 64 أول ألعابي ومنذ ذلك الحين حددت حبي للألعاب ذات الأنواع المماثلة. \n
\n
\n كان لدي دائمًا حب كبير للتمويل والاستثمار والتجارة. كطفل ، لسبب ما أحب مشاهدة MSNBC. لقد اجتزت اختبار تقييم المهارات المالية الوطنية في المدرسة الثانوية بـ 98. لقد انتقلت من 10 آلاف دولار إلى 68 ألف دولار في 30 يومًا في مشروع سوق الأسهم. وحتى هذا اليوم ، مازلت أنتظر عن كثب إلى الأسهم والسلع والمعادن والناسداك و S ؛ P 500 و Cryptocurrencies ومعظمها ForEx. \n
\n
\n أحب السباحة. بصراحة ، أنا لست أفضل سباح. أنا لست مايكل فيلبس. ولكن ، مجرد أن أكون في الماء يقودني إلى مكان السلام والغبطة. ألومه على أن أكون حوتًا! \n
\n
\n (اعتاد على) العزف على الجيتار والباس. طوال المدرسة الابتدائية والمتوسطة كنت بصرف النظر عن الفرقة المدرسية. أخذت دور غيتار الرصاص ، حتى تعلمت كمان ، مما أدى إلى أن أصبح عازف الباص في فرقة النخبة المدرسية. \n
\n
\n أحب الرقص. كنت دائما متحمسا ومحدثا مع أحدث هوايات الرقص. شاركت في مهرجان الرقص السنوي في المدرسة الابتدائية / الإعدادية. في المدرسة الثانوية ، جنبا إلى جنب مع الفوز في نسخة مدرستي من أفضل رقصة طاقم في القسم المنفرد ، كنت عضوا في منظمة CityKids غير الربحية حيث أنشأنا وأداء الأغاني (لدي صوت عميق يتحدث ، ولكن النطاق هو المفتاح ، اعتدت أن أغني السوبرانو) ، ومسرحيات الرقص. على أمل إلهام زملائنا ، كنا نتجول في المدارس الثانوية في جميع أنحاء منطقة NYC ، ونصور فيديوهات موسيقية ونؤدي إلى جانب المشاهير القادمين (Justin Bieber ، و Demi Lovato ، و Cody Simpson ، و Trevor Jackson فقط لإسقاط بضعة أسماء xP) في أحداث مثل بطولة الولايات المتحدة المفتوحة. \n
\n
\n أنا أتعامل كثيرًا مع التخصيص. أنا أحب تصميم الحالات لأجهزتي. كان عرض Pimp My Ride هو المفضل لدي ، ووجهني نحو اتجاه ثقافة المتسابقين المنخفضة الشعبية في الجنوب. آمل أن أفعل شيئًا مشابهًا لكل سيارتي عندما يكون لدي الحرية المالية للقيام بذلك. ويترجم ذلك أيضًا إلى ذوقي في الموسيقى ، حيث أقوم أيضًا بتقطيعه وتقطيعه. إصدارات مشدودة لبعض أغنياتي المفضلة. أقوم أيضًا بإنشاء ملفات خطوة ل Dance Dance Revolution لأغاني أكثر شعبية ، وعدد قليل من المفضلة الشخصية. \n</string>
    <string name="ben_fullName_text">محمد بن \n المطور اندريد</string>
    <string name="newsTitle_text"><![CDATA[نحن تصميم وتطوير تطبيقات الجوال المذهلة]]></string>
    <string name="copyright_text">سبعة تطوير المحمول © حقوق الطبع والنشر 2018-2019</string>
    <string name="contactUs_text">المقر الرئيسي \ n1123 الشارع الرئيسي \ n11th Floor \ نيويورك، NY 11111 \ nهاتف: +1 2125551234</string>
    <string name="teamStatement_text">جمعنا مفكرين أذكياء وموهوبين وأطلقوا العنان لإبداعهم المشترك على العالم.</string>
    <string name="solomon_text">تحت التشيد  ⚠️</string>

    <string name="mohamed">محمد بن رابعة</string>
    <string name="robert">روبرت زارات موريلس</string>
    <string name="solomon">سلمان وسني وست</string>
    <string name="pilin">بيلن تشونج</string>


</resources>
